我問個女仔：你有無掛住我

佢話少少啦 咁即係有無機

有入伍資格

有少少

唔係幾好意思答冇咪話少少
正常有既好多會答 唔話你知

事實,吊下你引

擺明唔想令你失望，其實係無

呢個時候立即停止搵佢
過兩日佢心絲絲搵返你既食返住佢
冇搵你既識定下一個

有機會
無feel求其彈個emoji sticker咪算

佢暗示你可以扑佢